［野餐專用］一人一樣容易飽肚嘅小食

去咗成個禮拜野餐，發現除咗急救/gear之外
其實野咁多個鐘 野食back up都好緊要
曬住不斷流汗又肚餓真係會無咩力
我又廢J無力上唔到前線幫手
諗諗下 自己整啲飯團/三文治個啲冷盤野有無得諗
最好唔洗用餐具，一舊過，又好食又夠飽嘅
長期作戰，下下食乾糧好寡咁

Push

冷盤驚唔驚壞啊

Snicker

energy jelly?

融
612融左3條

Taco 可以放半日左右 吞拿魚生菜蛋 食又方便

Energy bar,
7仔/ok $10一條
食慣左味道都可以
一個鐘食一條夠飽嘅

好似幾好喎 整50個先

早兩日見到759 有得賣, 4蚊一條
一條191 kcal, 唔知有會員卡無折

尋日有買到一大堆

俄羅斯軍糧

烚枝豆.....
搣下搣下唔覺唔覺會飽飽地....

公司三文治帶去 野餐食

焗蕃薯

話說發夢見到好多人拎野食去物資站 可以隨便去拎食物
有無人各得餅乾太乾 蛋糕會唔會好啲

但要摵會唔會唔方便 又無水洗手

但好似好飽又夠糖份

依樣真 夢到有人帶左檸檬蛋糕仔 易入口好多
利申食左好多日energy bar 見到都驚

蛋？可食可⋯⋯